有冇巴打買過淘寶CPU

平好多 但係信唔信得過

去馬

買過amd fx8300全新盒裝

有冇伏

大陸牛

正版全新原盒裝有封條會有咩伏

好似幾正 入手先

Tb砌左部AMD 2000幾蚊後有d後悔
之後再砌多部萬幾i7+Gtx 1070 開心使用中
所以加多少少錢啦

我都諗緊淘唔淘粒2670v3 玩下

買過N轉未有事
唔好買火牛就得曾經用用下出黑煙

係香港買6800K 都出過事 唔敢買土炮貨

買過2粒 L5410
係部Dell server 行緊

去過深水埗新高登買二手CPU

格過價同淘寶唔差好遠

穩定使用中